準備係屋企下面貼文宣 有無文宣組可以入一入唻

請問有無文宣組/一個google drive係有哂6月12日以來既野.
我準備係屋企下面到貼. 我屋企下面好多大陸水貨客經, 想比多啲野佢地睇.
Thank you everyone!

推
Jump